{
    "home":"首页",
    "Home":"查询",
    "website": "demoTrip.com",
    "welcome":"欢迎来首页",
    "Fights": "航班",
    "Adults": "成人",
    "Adult": "成人",
    "Children": "儿童",
    "Child": "儿童",
    "Infant": "婴儿",
    "Infants": "婴儿",
    "email": "邮箱",
    "Email": "邮箱",
    "password": "密码",
    "depart": "出发",
    "Depart": "出发",
    "arrive": "到达",
    "Arrive": "到达",
    "Direct": "直航／不停站",
    "1 stop": "1个中转站",
    "2+ stops": "2个或以上中转站",
    "stop": "中转",
    "info": "提示",
    "Asia": "亚洲",
    "Europe": "欧洲",
    "North America": "北美洲",
    "from": "低至",
    "total": "总价",
    "Total": "总价",
    "Total: ": "总价: ",
    "Let your travels begin with ease.":"让旅途从容起航",
    "info-1": "请选择准确的乘客人数以查看最佳价格",
    "book-info-1": "将重新加载机票的最新价格",
    "book-info-2": "机票价格会因应机位供应情况及需求而有所变动；我们希望确保您所见的为最新价格。",
    "book-info-3": "当前班机已售完",
    "addflight": "添加另一个班机",
    "listInfo1": "机上服务",
    "copyright": "Copyright © 2023 demoTrip.com Pte.Ltd. All rights reserved",
    "emailLogin": "邮箱登入",
    "manageAndbenefits": "轻松管理您的预订，享受会员专属优惠",
    "confirm": "确认",
    "Checked Baggage": "托运行李",
    "Carry-on Baggage": "随身行李",
    "No checked baggage allowance": "无托运行李额",
    "Booking Information": "预订资讯",
    "Baggage Allowance": "行李限额",
    "Cancellation And Change Policies": "取消和更改政策",
    "Policies and Baggage Allowance": "政策和行李限额",
    "Cancellations Fee": "取消费用",
    "Changes Fee": "改签费用",
    "Detail": "详情",
    "Passenger": "乘客",
    "No ID number required to book.": "预订无需身份证号码",
    "Contact Details": "联系方式",
    "contact us": "联系我们",
    "Mainland China": "中国香港",
    "New Zealand": "新西兰",
    "Other Locations": "其他地区",
    "Email Us": "邮件",
    "next": "下一步",
    "book": "下订单",
    "Book": "预定",
    "Select": "选择",
    "Adult Ticket": "成人票",
    "Child Ticket": "儿童票",
    "Infant Ticket": "婴儿票",
    "policyInfo1": "不可退票。",
    "policyInfo2": "不可更改航班/日期。",
    "policyFree": "免费",
    "No flight data found": "请注意，受新型冠状病毒疫情影响，大部份航空公司均精简营运，可选的航班数量有限，感谢阁下谅解",
    "clock": "请于{$}内锁定订单",
    "Check out": "支 付",
    "Recommend": "热门航线",
    "One-way": "单程",
    "Round-trip": "往返",
    "Loading...": "加载中...",
    "Pay Now": "去支付",
    "Payment successful!": "支付成功!",
    "Book successful!": "预定成功!",
    "Clear": "清除",
    "First & middle name": "名字",
    "Missing First & middle name": "缺少名字",
    "Last Name": "姓氏",
    "Missing Last name": "缺少姓氏",
    "Gender": "性别",
    "Missing gender": "缺少性别",
    "Date of birth": "出生日期",
    "Missing date of birth": "缺少出生日期",
    "Nationality":  "国籍",
    "Missing nationality":  "缺少国籍",
    "cardType": "证件类型",
    "cardNo": "证件号码",
    "Expiration Date": "证件有效期",
    "Please input your concat name!": "请输入您的联系名字！",
    "Concat Name": "联系名字",
    "Please select your phoneArea!": "请输入您的电话区号!",
    "Phone Area": "电话区号",
    "Please input your mobilePhone!": "请输入您的手机号码!",
    "Phone Number": "手机号码",
    "Please input your contactTel!": "请输入您的联络电话!",
    "Please input your email!": "请输入您的邮箱!",
    "Please input your user name!": "请输入您的用户名!",
    "Please input your password!": "请输入您的密码!",
    "contactTel": "联络电话",
    "More": "详情",
    "Economy": "经济舱",
    "Economy/Premium Economy": "经济舱/特选经济舱",
    "Premium Economy": "高端经济舱",
    "Business/First": "商务舱/头等舱",
    "Business": "商务舱",
    "First": "头等舱",
    "Passport": "护照",
    "Price Details": "价格详情",
    "Details": "详情",
    "Passengers": "乘客",
    "Fare": "票价",
    "Taxes & fees": "税项及附加费",
    "All prices are in currency ": "所有价格都是货币 ",
    "Global coverage": "覆盖全球",
    "Routes cover more than 5000 cities around the world": "航线覆盖全球超过5,000个城市",
    "One stop service guarantee": "一站式服务保障",
    "After confirming the payment, you can enjoy the price and ticket guarantee": "确认付款后可享价格及出票保证",
    "Reliable system": "可靠的系统",
    "Safe and fast online booking and payment": "安全快捷的网上预订及付款",
    "CONTACTS": "连络方式",
    "POLICY": "政策",
    "China (Head Office)": "中国（总部）",
    "Singapore": "新加坡",
    "Payment succeeded!": "支付成功！",
    "Payment failed!": "支付失败！",
    "Booking No.: ": "订单号: ",
    " Server takes 30-60 minutes, please wait.": " 服务器出票需要30-60分钟，请稍候。",
    "Go My Orders": "前往我的订单页",
    "Delivery / Service / Refund Policy": "免责声明",
    "Privacy Policy": "私隐保护政策",
    "Terms and Conditions": "条款及细则",
    "home-info-1": "新型冠状病毒疫情期间外游须知",
    "Travel informed. Use our interactive map to view exit and entry restrictions around the world.": "先了解再出发，使用我们的互动地图，查看世界各地出入境限制。",
    "Committed to Healthy Flying": "安心飞行",
    "Flights": "机票",
    "m1-dt": "选用高效滤网",
    "m1-dd": "彻底过滤机舱空气",
    "m1-de": "客机滤网可移除尘粒及经空气传播的污染物，如病毒及细菌等，规格接近医院手术室及工业用无尘室等级，尽量确保机舱内空气质素维持良好水平。航程中，机舱内空气将会过滤数次。",
    "m2-dt": "提供搓手液",
    "m2-dd": "全球大部分主要机场均提供搓手液。",
    "m2-de": "为方便乘客取用，机场各位置均有摆放搓手液，包括登机柜台、入境大堂、安检站、出境大堂、贵宾室、登机闸口及抵达区域，部分航空公司更会在护理套装中提供。",
    "m3-dt": "实行体温检测",
    "m3-dd": "航空公司及机场人员将于离境及抵达时检查您的体温。",
    "m3-de": "为避免出现征状的人士进入机场甚至登上客机，办理登机、离境，直至抵达目的地机场的整个过程，都会进行体温检测及独立检查。",
    "m4-dt": "保证全面清洁",
    "m4-dd": "所有客机均进行彻底消毒",
    "m4-de": "航空公司将加强清洁，包括严格执行消毒程序，确保机舱表面及固有设备如行李架、电视萤幕、餐盘、座位及扶手一律洁净无菌。所有清洁将由专业人士承包，并选择高质清洁及消毒产品。",
    "m5-dt": "客机通风系统",
    "m5-dd": "持续注入新鲜空气",
    "m5-de": "整段航程期间，机舱将持续由外抽取新鲜空气，并排走废气。",
    "m6-dt": "维持社交距离",
    "m6-dd": "座位安排及个人空间",
    "m6-de": "航空公司将尽力调整机舱座位，确保乘客之间保持安全距离。与此同时，于机场柜台排队时，机组人员将按世卫标准，尽量协助乘客保持适当距离。请依照指示，确保自身及他人安全。",
    "m7-dt": "调整机舱服务",
    "m7-dd": "为您的安全竭尽所能",
    "m7-de": "因应航空公司政策，部分服务或会暂停、调整或增加。大部分情况下，热毛巾、枕头、被套及餐膳服务会受影响。",
    "m8-dt": "餐膳安全保障",
    "m8-dd": "比最好做得更好",
    "m8-de": "您的餐膳将按照严格食品安全规格预备及储藏，确保符合甚至超越相应监管机构的标准。",
    "m9-dt": "健康申报表",
    "m9-dd": "提供您最近的外游纪录",
    "m9-de": "您或需填写详细健康申报表，如被判断为高风险人士，将会转介至相关机构。感谢您的配合。",
    "Back": "返回",
    "back": "返回",
    "flightlen": "找到{$}个航班",
    "book-tips-1-t": "[出票时间] ",
    "book-tips-1-d": "付款成功后，将于48小时内出票",
    "book-tips-2-t": "[分拆订单] ",
    "book-tips-2-d": "为提供更超值的优惠，您的行程将拆分成多张订单出票。如出票后有航班变动或退票、更改行程等问题，须按供应商政策分开处理，而所需费用亦会分开收取。",
    "Special Assistance": "特别协助",
    "assistance-1": "如需轮椅通道或其他协助，请于完成此订单后联络客户服务支援",
    "Add Passenger": "新增乘客",
    "The password must consist of more than 8 English letters and numbers": "密码必须多余8位并且由数字和英文组成",
    "The passwords entered twice are inconsistent": "两次输入的密码不一致！",
    "Network Error": "网络错误！",
    "Register": "注册",
    "Existing account? Log in now": "已经有帐号？点击这里登陆",
    "User Name": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Re enter the password": "再次输入密码",
    "Successfully logined": "登陆成功",
    "Password wrong": "密码错误",
    "Sign In": "登陆",
    "Regist Now": "立即注册",
    "Forgot Password": "忘记密码",
    "Set Password": "设置密码",
    "New Password": "新密码",
    "hello ": "您好",
    "Sign In/Register": "登陆/注册",
    "Do not have account yet ?": "还没有帐号 ？",
    "My Bookings": "我的订单",
    "Change password": "修改密码",
    "Sign Out": "注销",
    "All Orders": "全部订单",
    "Pending Payment": "未支付",
    "Waiting To Travel": "等待出行",
    "Completed": "已完成",
    "Current password": "当前密码",
    "Ticket change has been submitted": "已为您发送改签请求",
    "Ticket refund has been submitted": "已为您发送退票请求",
    "Booking No.": "订单编号",
    "Status": "状态",
    "Total Price": "总价",
    "flightNo": "航班号",
    "Departure time": "出发时间",
    "Arrival time": "到达时间",
    "Times": "时间",
    "Refund": "退票",
    "Cancellation": "退票",
    "Change": "改签",
    "Order Details": "订单详情",
    "Cancel Order": "取消订单",
    "UpdatePWD": "立即修改",
    "agreeBtn": "我已阅读并同意以下 demoTrip.com 之预订条款及细则：",
    " All Airport": " 所有机场",
    "Please go to your email to verify your account": "请前往您的电子邮箱验证帐号",
    "passengers": "位乘客",
    "Issuing": "已支付出票中",
    "Issuing Succeed": "出票成功",
    "Issuing Failed": "出票失败",
    "Changing": "改签中",
    "Changing Succeed": "改签成功",
    "Changed Failed": "改签失败",
    "Refunding": "退票中",
    "Refunding Succeed": "退票成功",
    "Refunding Failed": "退票失败",
    "Change Flight": "重新选择",
    "Segment No.": "航段.",
    "Information": "航班资讯",
    "Airline preferences": "航空公司偏好",
    "Transfer": "中转",
    "Search": "搜寻",
    "City or airport": "城市或机场",
    "Please select the destination city or airport": "请选择到达城市或机场",
    "Please select the departure city or airport": "请选择出发城市或机场",
    "please select a different city or airport": "请选择不同的城市或机场",
    "Please select the departure and arrival date": "请选择出发和到达日期",
    "Minimum Price": "最低价",
    "Returning to": "返回",
    "lowcost": " 起",
    "Please enter Email or User Name": "请输入您的邮箱",
    "loginStatement": "登录或注册即表示您已同意demoTrip.com条款和条件以及隐私声明",
    "Advantages of booking with demoTrip": "demoTrip预订機票的优势",
    "home-info-t-1": "以消费者为先",
    "home-info-t-2": "更全的航线覆盖",
    "home-info-t-3": "值得信赖的品牌",
    "home-info-t-4": "具有竞争力的价格",
    "home-info-t-5": "便捷使用",
    "home-info-d-1": "客户体验的基本理念是以顾客为先，目标是快速响应和热情服务。",
    "home-info-d-2": "抵达你想去的任何城市。",
    "home-info-d-3": "丰富的服务经验，快速便捷的保障服务。",
    "home-info-d-4": "作为多个旅游服务提供商的重要合作伙伴之一，我们以市场上具有竞争力的价格提供优质产品和服务。",
    "home-info-d-5": "简单且用户友好的预订流程。",
    "Price Per Passenger": "每位价格",
    "Class": "舱位",
    "forgetContent": "请输入您的用户名。我们将向此用户相关联的电子邮件地址发送重置页面。",
    "setPwdContent": "请输入您的用户名。我们将向此用户相关联的电子邮件地址发送设置密码页面。",
    "Already a demoTrip.com member ? Sign In >": "已经是demoTrip.com的会员了吗？登录 >",
    "Before departure": "出发前",
    "After departure": "出发后",
    "All departure/arrival times are in local time": "所有出发/到达时间均为当地时间",
    "Passport Type": "证件類型",
    "Passport Document Number": "证件號碼",
    "Male": "男",
    "Female": "女",
    "Transfer in": "中转于",
    "(s) per person": "(件) 每人",
    "kg each piece": "公斤 每件",
    "no-find": "对不起，没有找到匹配的航班。",
    "retry-search":"请更改乘客类型或其他航线后重新查询。",
    "companyProfile":"公司简介",
    "about": "关于demoTrip",
    "paymentMethod": "付款方式",
    "Our Partners": "合作伙伴",
    "CompanyTitle":"关于 demoTrip.com",
    "PrivacyTitle":"隐私权政策",
    "TermsTitle":"服务条款",
    "Security Certificate": "安全认证",
    "Order Cancelled": "订单已取消",
    "viewDetailAfterLogin":"您必须先登录后才能查看订单详情",
    "createOrder": "创建订单...",
    "This page has been on for too long": "此页面停留时间过长",
    "Please search for flights again": "请重新搜索航班",
    "Booking failed: Reservation failed": "预订失败：订位失败",
    "The certificate must be valid for more than 180 days": "证件有效期必须大于180天"
}
